1 функції допомагають нам тим що їх можно викликати  в будь якому місці коду 
2.Аргументи дозволяють нам передавати зовнішні дані в середину коду де ми будимо їх використовувати 
3.оператор return використовуэтся для повернення значення,якщо функція потрапляє на return вона припиняє своє виконання 